攜號上台

正常嚟講 攜號上台同埋舊約未完 咁舊個張卡需唔需要繼續交月費？
定係直接無視佢就得？

簽左約就咁係要交埋佢

用同一個號碼？

如果係用同一個號碼繳交違約費 但係交幾多就睇你係邊間電訊商同邊個plan

轉咗no. 舊no. 飛線去新no. 半年後自動變返舊no.